啱啱分左手 好唔捨得...

計起上次已經隔左幾個月 一路都相安無事 最衰自己忍唔住冷淡 希望用一啲說話令佢覺得唔可以再冷淡落去 結果係反效果 最終搞到對方認為相處唔到落去
佢應該知道我仲好愛佢 佢亦都唔會忘記到一年嘅回憶 感情 我明佢因為攰 唔想拖落去而忍痛分手 但係真係好心痛 好唔捨得 好想盡力去挽回 亦只會令對方反感

我真係好愛你....

可能隔幾個月我再返嚟呢度睇呢段文 唔知個刻嘅我釋懷左未呢.....？

我都係早幾個月分咗 真係過得好辛苦 由期夜晚。只可以間中係frd story到見到佢 但我覺得喺呢段感情入面一定可以令大家互相成長。

真係好傷心 我明 真係會互相成長 但我更想我地可以攜手同行 可惜始終都係捱唔過

感情就係咁 要獨自一個人撐過去絕對唔容易 。當你去返同一地方 但身邊就已經得返自己一個 個感覺真係好空虛。

樓主加油

感激

已經想像唔到 點捱住呢個period

我就係你女朋友嘅立場 好撚傷心 琴日分 唉

當然我唔可以否定佢係咪真係咁諗 但佢之後做左啲嘢令我心如刀割嘅嘢 令我反思呢一段時間嘅感情我好似睇唔清楚佢 或者盲目左 但係見到之後真係傷心到爆炸 好似覺得自己呢段時間都同一個假嘅人 好陌生嘅人一齊

不過真係 唔明白人可以 係分左手之後改變咁大 真係可以由一個好愛對方嘅人 變成一點舊情都唔念嘅陌生人 仲要做好多野去令對方難堪

我相信係呢到留言嘅你 一定都好傷心 亦付出真心 亦唔係會做出一啲傷害對方嘅事 所以我祝你move on 去欣賞下自己嘅價值！